(大陸審查) 王祖藍: TVB制肘比大陸更大

講到大陸廣電總局對電視節目加強監管，之前喺大陸拍《跑男》嘅祖藍話：「要了解下，不過一向拍節目都冇問題，《跑男》播晒冇問題。」大陸製作係咪多制肘？祖藍笑話：「都冇乜，有乜制肘得過TVB，唔可以扮政治人物，又唔可以太過份。」

仲衰撚過共產黨

食屎狗：有套劇輕鬆下唔好咩?

大陸都唔可以扮政治人物搞笑，佢又唔講

大陸 - 官方河蟹
TVB - 自己河蟹

大陸大把同性戀題材為主既劇都有好多
講政治貪污既前排先有一套

強国電視台都唔可以扮政治人物啦，多尻餘

王祖籃幫支那辱罵我地香港人

內地電視台一日都播唔到一次國歌，但係TVB就一日好似至少播兩次一個包含國歌既政府廣告。但係呢個廣告其他台又唔會有架喎。好神奇

明借機抽TVB水

仲係唔可以諷刺現職既政治人物，同佢做提材。。。。。

去賺強国人錢之餘，仲幫口閙香港真係唔夠佢玩，睇佢幾時好似謝天華咁要飲自己既尿？

大陸唔少人不斷挑戰尺度. 最近睇套大陸片, 見到有扑野鏡頭, 女星半裸用波波頂住條仔, 露埋乳貼 (但聽聞場戲原本應該仲長, 俾官方cut到得番幾秒)

奶共奶幾億
食埋屎都仲得啦

講政治貪污？係唔係三個正派角色個名分別嵌左「習、近、平」三個字音嗰套？

純文字？

tvb都不斷挑戰港人尺度

圖 片名

扮鬼都唔得啦

差咁啲嘢

返緊工, 返屋企另行開貼+貼埋片.

咁祖藍係大陸扮左雜種未

支那係正苦河蟹，電視台搵位抽水
CCTVB就係正苦冇出聲但自發河蟹

大陸女星肯搏 基本都拍 只要一炮紅到 真軍都唔介意
香港去強國果班好幸福 唔洗做到咁都有一定既人去肯定 覺得你見識多 有高檔氣場 我記得有明星講過 返到去 覺得自己戲好屎 佢地每年演藝畢業生有幾多 個個理論同實踐都唔小 只係差一個上位機會

而家大陸越來越多鍚身+做戲差既人紅到.

中國電視

TVB 個d 人士關係太複習
上層唔like d 演員就連戲都冇得開等完約走人
又要分唔同派系唔同圈子
溏心3 搞show 潑奶茶又係, 睇得出係上面d 人諗d 屎橋要演員跟佢癲
最後又係搞走晒d 人, 好彩既儲到小小人氣完到約都光速過檔啦

食屎啦cctvb

條矮仔鬧CCTVB姐, 關香港人咩事
乜而家垃圾TVB仲係正常香港人睇既電視台黎既咩

返緊工都可以打個名出黎先姐

多你老母
死支那五毛狗
講十套來聽下啦

呢個死証黎架啦

你講邊套
我講果套係人民的名義

因為香港人唔知大6條界喺邊，更加唔識玩擦邊球，所以香港d影視人都預緊d否則對投資人難以交代

根本冇界，總之睇唔順眼就唔可以出現

佢自己係福祿壽都扮過葉劉

請珍惜祖藍

因為cctvb D人費時搞咁多野 , 一刀切算數,
陣間玩大左少少, 要左cut 右cut , 個成本好金,
搞到無得撈就奶哂野

大陸D人近幾年唔知係錢多定開始想玩野,
開始挑戰下條低線,
其實好多時拍完比人cut 左好多,
但D製作人又可以唔駛死個下先好野

大陸制作係玩踩界試老共條底線係邊
香港就老共冇出聲自己河蟹左先

屌講貪污嗰套只係講薄熙來周永康依啲落馬老虎
根本就係讚習近平點捉老虎多過串共慘党, 有如維穩
你攞啲維穩劇當係開放咪證明你就係俾人洗咗腦嘅一份子囉
好心你就搞清楚人哋套劇嘅背後動機先啦

香港都有同性戀做主題啦, 係唯獨cctvb冇咋嘛

大陸劇 特別綜藝節目
成日挑戰老共底線
前者俾人cut 後者直接無了期停播 (隔一排又播返)
講良心 行內班大陸人除咗有學識 有能力過香港果班
仲有良心過班純奶共既香港行內人

好似上圖咁
講奸人既名冊上 有習近平既名
你估係犯錯名 明顯係有心咁做

仲有大陸啲古裝戲 用字都係繁體
我未撚見過用簡體既 真係好尊重「文化」呢樣野

tvb制肘比大陸更大 係事實 根本無咩好屌

CCTVB拍乜狗屎垃圾都有班戇鳩晚晚睇架啦

支那電視競爭咁大, 要搶市場肯定有人想去搏下

你地班連登仔真係當自己係清泉
大陸人個個都無知, 無學識

人地搞創作果班
你覺得真係個個咁安於比中共禁住題材? 會冇反應咩?

得香港人先係人? 有感覺?
人地實實在在活係果個制度下
你當人地傻架?
上年一套人民的名義
大陸HIT到癡線
題材出現唔係重點
重點係D人都有共鳴
有人認同呢D題材

已經構成左有題材同有人受既關係

如果你仲停留係國內媒體創作係一味抗日劇
你就真係鄉下仔
人地國內媒體百花齊放, 咁大競爭
唔似得香港一個TVB 做到指標性
人地有奶共野, 都有創新野
早係十幾年前廣東台珠江台已經有廣東話節目去討論社會果D造假, 逼當地政府處理既節目
唔係你地反共反到咩心態
人地有進步又好似唔撚想見到咁, 處處挑剔左先
人地有差野就high撚到爽撚到, 屌都屌唔切

大陸唔係錢多定想玩野, 係因為競爭太大, 一年過千套劇集拍好, 但上得幾十套, 你唔出盡方法都無可能出到電視, 點似TVB穩如泰山, 拍套垃圾野都有20點收視

「放工好攰想睇下輕鬆下都唔得」「本土電視台都唔睇仲學人講獨」
香港大部分人都係唔正常
去影視台睇下你就知垃圾劇都有大把人推post

cctvb喎老友

呢啲節目本身都分分鐘做假

你果3條彈散上大陸扮小熊維尼睇下

香港有無拍貪曾呀
你用現實既人點代入d角色無限上綱無人想知呀
點代入係係點諗 唔好當人地真係咁影射

人地咪講緊tvb無囉

藝人都係狗

公平d講， 大陸都越來越多大明星劇集係比tvb 更垃圾。

蛆藍係大陸咁紅做乜黎香港開show

咁岩又呢啲時間唱CCtVB

你都戇屄㞗
知唔知依套嘢係講明攞打貪做背景?
你又知唔知依套嘢邊個有份拍?

最高人民檢察院影視中心
中共江蘇省委宣傳部
中央軍委後勤保障部金盾影視中心

聯合攝製：
最高人民檢察院政治部
最高人民檢察院反貪總局

如果有政治機關份點有可能唔令人懷疑?
五毛狗做吓 research 先啦，小心俾人扣咗五毫子吲3柒頭

我仲等緊你

以前ATV套香港亂噏啲藝人都會扮政治人物俾觀眾笑吓，記得盧海鵬扮孫公真係好似
唯獨是CCTVB乜柒都限制藝人做乜

藝人乃共產黨連登仔體諒你
批評香港人親愛既TVB連登仔同你死過

結論
兩個都無撚分別 都係咁多制肘

佔唔到你咁關注

點同?
cctvb係自我河蟹
(雖然可能背後都有政治捐款)
依套嘢擺明係党政機關嘅製作喎
性質截然不同

問題係你冇證據睇到禮義廉有捐畀cctvb, 唔可以屈佢有喎
(雖然係人都知後面一定有水喉射住)
但係嗰套人民的意義講到明係啲党政機關同政治宣傳部一齊拍

我諗佢嘅意思係
中國政府嘅限制明明好嚴格，但中國比較多創作人/ 劇本嘗試挑戰尺度
香港明明政府都未限到咁嚴，但cctvb就玩自我審查

其實香港人都保守過大陸人啦......

如果佢敢講真話 調番轉講
呢世都唔洗旨意番上去撈啦